屌你啲蛇蟲鼠蟻又開始出撚曬嚟

唔識飛嗰啲都還好
識飛嗰啲真係好撚恐怖呀

阿哥家姐細佬阿妹 見到邊對拖鞋就飛邊對過去啦 咁都打唔死嘅 去驗眼

hello there

:想每晚陪住你入睡

仲有蚊